辭職通知期

有無人份工既通知期係多過一個月小弟果份成2個月咁長，但自己能力真係做唔黎搵定工先定辭咗職先好搵定先點同其他公司解釋要等2個月，求各位巴絲指教一下

遲左再搵

依家同老闆講做唔黎, 佢即撚刻就會兜你, 唔洗擔心

contract寫咗跟contract
冇寫跟employment law

唔單止咁，你個名仲會臭哂，唔洗係果行立足

contract寫明2個月，依家就係諗辭咗先搵定搵咗先辭，但搵定先辭人地公司肯唔肯等又係一個問題我係垃圾

睇得自己咁高

咁你慢慢苦惱啦

新工可以講明Notice period㗎嘛

見工會問㗎啦
新公司急嘅話咪叫佢賠囉
大公司陪一個月糧都冇乜所謂

唔係睇到自己咁高，而係我覺得無必要做到咁難睇，事實上真係有好多老闆可以係行家面前唱到你一文不值令到無其他公司敢請你

樓主專業人士？
唔係既話依家搵工有啲難度喎

一係照去一係同老細傾下
唔係可以點

垃圾RN一名

咁唔怕冇工開啦
辭左先有咩所謂

要一個月通知期個D分明阻人發達，正常7至14日。
有冇可能另一份工個老細要等你成個月先返得工？請過第二個好過啦

破釜沉舟，逼自己兩個月内要搵到新工

咁慘，邊行

通知期長真係玩謝唔少人

你職位好高？

上份工又係兩個月通知期，最裸辭，去埋個旅行，番黎先再搵。有時壓力呢家，真係可大可小。

你都要比時間舊公司搵人接你
同埋呢樣野雙向
公司炒你都要1個月通知/賠償金

屌你RN 驚閪咩
做緊HA？

1個月通知嘅話扣埋年假OT分分鐘可以1-2星期就走得，但2個月真係好惡頂除非做到管理層

依家無得去旅行想散心都無地方

如果兩個月嘅話
我會辭咗先
遞咗信就狂send CV
之後通知期內請Sick Leave狂見工

我都係兩個月
辭左之後狂sd cv
呢排啲老闆鬧人唔洗本咁

三個月揮手

有咩工7日？日薪嗰啲？
同埋都係個句
通知都保障員工架姐
大公司好多時handover都成半年
如果真係等唔切人都肯幫你賠返代通知畀舊公司

你可以send下信先
如果間公司想請你但唔想等兩個月，佢會同你傾

同埋依個世界仲有樣野叫代通知金

睇你個款都應該係做開侍應保安嗰啲

間新公司幫你出代通知金 都驚會好伏...

有咩要解釋 直接講要2個月通知

工程炒散

未睇你留言，等我估下先，你公司係細公司來既，公司福利好差既，野又做到仆街，仲要成日請人既

睇下中幾多樣先

唔好介意，想問下你係咪岩岩出來做野

有料驚西

教育界仲長

仲賠多兩個用糧比你

咁你ot死掂佢啦
咁撚怕事

我啱啱出黎做嘢都好撚驚老細搵呢啲嘢嚇我
之後好俾心機但佢都係日日屌
跟住唔撚理過得一日得一日
到而家搵工見工咪一樣份份請

我都係，我冇份工做多過半年，都係份份請

明白了，我都問過下d同路人，其實又無自己想像中咁恐怖

係咪細公司？d野做到仆街？福利少？成日請人？

傻閪bye bye

中好多下

除非你好高職位 或者負責present 個d位啦
唔好點解怕老細唱你?

你係老細 會唔會好似八婆咁
日日走同去 其他老細abcdef 拎撚住辭職下屬既大頭照 係飯局叫人唔好請佢?

而你係其他老細 聽到老細a 係飯局 屌下個junior 唉 宜家d後生養唔熟
然後返去 再wtsapp 老細a 起底 叫HR MON撚住 唔好請呢個人?

除非你上哂報紙 行業周刊 或者有淫照係香港八達通咁通行啦

你都係兩個月通知？

Hea ga 但兩個月
Cls